台灣演員柯宇綸: 中國不要再欺負「香港」

柯宇綸早前因「被台獨」而被中共封殺, 亦令由他與梁朝偉合演的中港合拍片《風再起時》被中共禁演.

而家, 柯宇綸話佢並不盡支持台獨, 而是支持中國獨立, 自立自強, 不要再欺負「香港」. (由7:44開始睇)

值得一提, 柯宇綸話以前香港電影片酬高過《色，戒》

柯宇綸話佢演出由王晶監製的香港電影《愈快樂愈墮落》, 片酬有40萬台幣.

反而, 柯宇綸係幾年後演出李安導演《色，戒》, 套戲拍左八個月, 但片酬只有20萬台幣. (雖然劇組係每個拍攝日都向柯宇綸給予100港元的膳食費.) 但柯宇綸唔後悔, 因為可以換到八個月時間向李安學習.

台灣手足

睇錯柯有倫

Taiwan No.1!

怕佢乜，話之佢幾多億人
牆內MARKET點會夠牆外好
無理由為左14億放棄出面果56億人

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

pin

多謝樓主

愈快樂愈墮落好睇

Respect

Push

好靚仔 仲有胸肌

有骨氣